從來沒見過！熊熊大大棄肉「改吃素」 與麋鹿共食引熱議

熊熊大大改吃素？美國新墨西哥州西馬倫（Cimarron）農場Express UU Bar Ranch，日前在社群上貼出一張照片，內容是多隻麋鹿與一隻熊，同時在吃餵食器槽內穀物，讓許多網友驚艷，直呼：「棕熊大大改吃素食了」。

▲從來沒見過！熊棄麋鹿肉改吃素引熱議。（圖／翻攝自Express UU Bar Ranch臉書）

根據綜合外媒報導，照片中可見，一隻體型中等的棕熊慵懶坐在，專門餵食麋鹿的大型餵食器旁享用穀物，不過許多麋鹿見狀卻完全不害怕，仍紛紛靠近餵食器覓食，形成一個奇怪的場景。

報導指出，Express UU Bar Ranch號稱是全美最大的私人牧場，占地達18萬英畝（約7萬2843公頃），牧場內畜養許多動物，包括美洲獅、羚羊和長耳鹿等，以及此次的主角麋鹿與熊熊，農場可說是個小小生態圈。

農場主表示，農場內設置了22個攝像頭，而該事只是農場其中一件奇聞，還有許多奇怪事件，可能許多人一輩子「從沒有過」。對此，許多網友看到照片，紛紛表示「棕熊大大改吃素了」、「麋鹿可能認為！這是新品種」、「哈哈！棕熊大大知道被餵養才是幸福的」。

素食撚又可以打飛機了

素食主義

習大大改吃素

熊本唔係來就係雜食嘅咩

班人唔當熊貓係熊？

熊本熊

beastars

棕熊係食植物佔多
只不過拍紀錄片覺得熊食植物好撚悶所以成日拍d捉3文魚同其他動物既片

搞到普通人覺得熊係肉食
其實佢地咩鳩都食

熊係肉食動物，俄羅斯加拿大成日有熊食人事件就係咁解
平時就食魚同鹿
網上段段片都係證據，多到睇唔晒

你真係唔識架喎

熊心諗：養肥你隻仆街鹿先慢慢嘆

白撚癡熊係雜食動物

棕熊食植物居多屌佢真係唔識架bo，佢估熊出沒注意⚠️係搞笑架，熊本身就係食肉居多，美國加拿大成日鸐到熊食人

而棕熊卻以較小的動物為主食，只有在需要的時候才會捕食大型動物。棕熊不像劍齒虎和短面熊那樣挑食，它們幾乎吃任何自己能捕到的東西，棕熊也吃植物。

由於棕熊在冬眠6個月時會消耗掉100萬大卡的卡路里，相當於1個美國人1年所需的熱量，因此當牠們從冬眠中醒來時會拼命吃草和凍死的動物屍體(所以遇到熊絕對不可以裝死)來恢復體重和體力，到了初夏則會開始追逐、捕食(棕熊能以近35英哩的速度跑100英呎)年幼的白尾鹿(當季是白尾鹿的繁殖期)。秋季時鮭魚會洄游產卵，此時棕熊會聚集在河口及瀑布捕食鮭魚，有時會為了捕魚的地點而大打出手，鮭魚多的時候棕熊可以只挑熱量最高的魚頭、魚皮及魚卵，因為一顆魚卵的熱量和蛋白質是一顆漿果的25倍，因此常有熊會為了爭奪魚卵而起衝突。到了快秋末時，棕熊會開始大量攝食漿果作為冬眠前最後的補充，

素食撚又然

爬啖飯先食餸

Green Monday 姐
清下腸胃

你睇個身型比例
隔離啲鹿大隻過佢
點捕啊
跑又唔夠人跑

冬眠完食肉以外補充營養

有咩咁奇

你真係唔睇新聞架喎
食齋就唔會咁多熊食人新聞
北極熊係最全世界最大肉食動物

屌你老母品種唔同呀

我幾時有講熊食素
係雜食呀
熊食左人表表佢唔會食植物?
北極熊係唔食植物
但棕熊一定會食

有時真係覺得回佢地都ON9
見到一隻熊食肉就覺得所有熊都淨係食肉

棕熊是雜食動物，以許多東西為食，包括櫻桃、根、嫩芽、真菌、魚、昆蟲及小型哺乳動物。
雜食呀

屌你地上wiki啦

我冇記錯係乜鳩都食
無論棕熊黑熊定馬來熊

為左排香口膠拆左架車

有新聞片，1:10 個時，幾隻熊一齊吃餵食器槽內穀物

食食物既食物

你真係唔識架喎

諗起個自大毒撚成個臭西港女噉講嘢就打冷震

其實北極熊秋天冇野食都會食植物 果實

以為係鍾意打籃球個熊熊

弱智仔
你無睇過紀錄片?

條友係ON9仔假膠黎，大家唔洗同佢勞氣

北極熊對人冇興趣，反而對人類食物廚餘垃圾有興趣

Link?

樂觀狗 收檔未

有個咁易的food srouce 唔使出力捉麋鹿
我都去揀呢個啦

零正皮

北極熊食垃圾Tim

食返啲前菜沙律先啖啖肉

個背影好可愛......

你就真係唔識啦 柒小陣當幫忙 唔該！

以為食蜂蜜多

素食撚又應

只是柒了而已

🐻🍚

係雜種